一個分享全香港優惠同著數嘅網站

兩個星期前 寫左個網站比人分享人工

一張excel表睇哂全香港人人工

今日我用同一個方法比大家分享香港嘅優惠，例如大抽獎，免費贈品，派現金卷，開戶迎新等

希望大家新一年慳多啲，賺多啲~~

share 優惠資料嘅網站有好多，例如

但佢地唔係以crowdsourcing做主要方向

push

大佬你成日對住d code唔攰咩

ok la, 上次個網 兩星期內有6萬個人用。見到咁多人用就會想繼續寫

得個一日半日有咩用

而家一日有300-500個，一個月有過萬個喎

推吓先 一齊檢拾小便宜

推

日日執小小

聽日有得抽PS5

原來馬拉松有開倉